北韓妹目睹血腥處決 女學生淪金正恩性奴

北韓專制且封閉，先前曾傳出北韓有「歡愉組」（Pleasure Squad），從高中挑選處女，陪伴高官喝酒玩樂。26歲的脫北者林熙妍(Hee Yeon Lim)接受採訪透露，曾在場直擊金正恩的「血腥處決秀」，更有同學被選去當「專屬性奴」，讓她生活在恐懼之下。

根據《鏡報》報導，林熙妍的父親是高階軍官，在北韓時過著大小姐的富裕生活，出入都有侍衛接送，坐的是中國製的車輛，平時在家享用的是日本料理，父親因職位收到許多賄賂，但由於多年嚴重酗酒，於51歲英年早逝。林熙妍2015年跟母親、弟弟逃離，去年順利逃到南韓。

她因為擔心人身安全，脫北後改名叫做林熙妍，回憶起在平壤的生活，「雖然生活享有特權，但我們還是很害怕」。金正恩剛上任時，有次上課到一半，她突然被帶到軍校的體育場，裡面有11名音樂家因被控訴製作A片，頭被矇著、嘴巴也被塞住，防止他們發出任何尖叫或求情，突然之間槍聲大作，囚犯們被亂槍打死，現場血、肉塊亂飛，接著再用坦克反覆輾壓，直到完全壓成肉泥為止。

大約10000人看著這場「處決秀」執行，而林熙妍就站在嫌犯約60公尺前方，近距離觀看讓她嚇得半死，「看到那場面讓我感到極度噁心，現場真的太恐怖，我整整3天因為反胃，都沒有辦法進食」。雖然從小被教導，金正恩就像「神」一樣，絕對不可質疑，但在經歷這事情之後，只覺得他好可怕，一點也不像神。

林熙妍也說到，官員會到學校挑選青少女，去金正恩成千上百的豪宅中工作，「他們帶走最漂亮的，並且確保她們有雙筆直的美腿 ，她們要學會服侍金正恩吃飯，包含魚子醬、燕窩與其他進口的珍稀名菜，接著還要學習怎麼按摩，並成為他專屬的性奴隸，如果不小心出了差錯就會突然『失蹤』」，等到金正恩玩夠了，就把這些女孩嫁給高官們。

在父親過世之後，林熙妍一家人透過在日本的奶奶安排下，準備逃離北韓時，其實她有一名男朋友，但是為了安全的離開，無法透露任何脫北計畫，只能在心中默默告別「再會了，我必須這麼做」。

北韓同ISIS 根本一樣

屌, 開錯左台, 應該開係時事台

好殘忍

佢男友真慘

唔知點解睇到男朋友嗰度好心寒
總覺得如果當初透露咗脫北計劃畀男友知
而家就可能唔會出現呢篇文